本身好認真睇吓狼係點樣捕獵

去到3.15真係笑到停唔到

隻牛：屌死撚開啦

比你搞到深夜去緊廁所笑左出聲

究竟隻牛當係咩動機

屌 助攻既

唔撞低隻 我地跑到索曬氣呀

豬隊友

諗起walking dead
shawn射低自己友隻腳等隊友俾喪屍咬
自己逃生個幕

咩牛黎

正仆街 牛隊友

唔係撞開d狼
撞自己友

屌睇到中間啲牛兇返啲狼，打打下又跑走，再一野撞落去。

笑到停唔到

我仲以為會救番隊友 點知原來係Team kill 我

達哥牛

佢唔死，其他牛都有機會比狼追擊

犧牲一隻嚟爭取時間